[全民VPN] 一個月1美金嘅VPN

利申: 唔係廣告

為咗防止林奠政府用緊急法透過ISP喺香港Block連登，搵咗幾間VPN服務供應商，呢間最平，做緊0.99美金一個月，可以同時3部Device連線，最重要不會留Log!

連登啲Server放係外國，有VPN一定上到!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

呢啲野真係唔好貪平

點知得唔得㗎 我唔想資料直接送中喎

正價都唔平架
買完試左睇美國Netflix 速度唔錯!

無Log最重要!

推!

可以5部device同時連線先啱

細力一推 推俾手足知

Away from 5 and 14 Eyes, we are based in Hong Kong and are not required to store any data.

係我就唔會用

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Tui

查清楚邊間係紅色資金先 唔好人講你就用

手足快啲開VPN啦 唔揀呢間都要啲開其他

Pay only $11.88 while subscribing to the 1-year plan!
The recurring will be charged at $69.95 next year.

第一年平

而家網上爬有個free norton vpn
制唔制得過？

呢間野直情有log 畀過FBI
Source 之前巴打已經貼咗

VPN 唔揀免費
唔要有Log
唔要係中共/香港based

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S. 每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權，
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet